「尋文宣」泛民收錢 大媽舞gif

好想搵返張gif
畫面：
屯公大媽跳舞收錢
字幕：
泛民收錢 叫口號 時代鴿命
Pepe頭 之類
跪求

Push